[放飛] Avengers 4 3D 粉嶺嘉禾

小弟毒撚諗住買一張自己睇 買完先醒起撞正有野做
邊位巴絲有興趣 $90收左佢 原價$110
有興既tg我

10蚊排

G13G排最右